[任記財報]Switch賣咗1400萬部，mario賣咗900萬隻，連XB2都賣咗100萬隻

Nintendo Switch
ハード：1,486万台
ソフト：5,257万本

スーパーマリオ オデッセイ:：907万本
マリオカート８ デラックス：733万本
ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド：670万本
スプラトゥーン2：491万本
1-2-Switch：188万本
ARMS：161万本
ゼノブレイド２：106万本

氣數已盡

900萬隻

任豚剩係識j銷量
遊戲台成版都係mhw已經分左勝負la
開始明點解任地獄要將2張王牌放哂係上年
原來就係要避開mhw

索狗剩係識j銷量
兩隻goty已經分左勝負la
開始明點解capcom要將mhw放係今年
原來就係要避開zelda同mario

仲以為switch 賣得有幾勁,原來到而家先賣咗千四萬部

補充：PS4頭10個半月銷量係 1350萬

係囉
多ps4一百萬部啫

啱呀
連登幾日既討論度 > 世界銷量
連登又赢

你個補充想點

一部switch 平均先3至4隻game
ps4 起碼一人十隻

PS4出左幾耐呀？

希望有生之年睇到老任呢啲廠收皮

自己google la 咩都要問

三日內要老任收皮

2018無game玩，封塵封到就黎磚

係咪已經知道2018既full game list

mhw出係上年
呢兩隻仲有冇人買

原來你一年只可以買一隻game

我switch同ps4都有份買
但係switch已經封左塵好耐
同埋任天堂d fans惡過狗 真係令人好反感

其實都唔洗盲反得咁核突既

mario賣左900萬，MHW三日賣左500萬
比多三日即刻收mario皮

盲反果d唔核突唔惡咩

對唔住囉惡過你地

原來對switch零興趣都買switch

你個數點嚟
身邊有機嘅都十幾廿隻Game喎

條女想玩 點知陪佢掂左兩日佢就無玩過

幫佢答埋
班任豚曰日傳教，
洗腦洗到不由自主咁買咗部垃圾機

你自己本身冇興趣
封塵好合理
我部ps4都封左好耐塵啦之前

其實都真係有關 見你班fans吹捧到咁咪買黎試下 幾千蚊又唔貴 點知真係玩左幾日無玩

為左玩xb2買左switch 爆左就封塵了

喂！

部部機隻隻game都有人鍾意有人唔鍾意架啦
讚下又叫吹捧
你自己都應該按自己喜好判斷
每個人喜好根本唔同

有立場既人根本唔會睇到所有野
你同我都係

睇game嘅啫，到時有卡比有pokemon ps4又雪櫃，到時又等god of war , the last of us 2
不嬲都係輪住玩架啦，兩邊一時間出嘅仲駛瞓嘅

IN 連登仔 WE TRUST

MHW出係上年，依加可以係
真4K嘅PC玩了

利申：已入手Xbox1x版真4k嘅MHW

PS4 出左幾年都同switch差唔多
唔敢想像18年仲有幾多比任豚j

文盲定弱智

其實點解要比

game台d討論風氣真係差到咁 好撚小學雞
之前開過一個真係表達自己感受既post就比人屈係打手 先知game台分哂黨派 真係好撚噁心
我返返車台算

我XB2玩左200幾個鐘，昨日先岩岩好趕得到全神劍S晒。今晚開始薩爾達，二月中XB2出二週目我都唔知點算

幾個月前係連登講
估計上年年尾至少賣到過1千萬部
個時比某D會員當我傻仔咁恥笑
點知咁快1400萬部

難得係見到身邊一D勁多年無買遊戲機嘅人
都出左機
呢D情況好少見
特別係引到有家室有小朋友嘅人出遊戲機唔易

其實你一開始咪已經分左人黨派先囉

#1機界原種 • 2017-7-21

2017/07/21 12:33

據英國快報報道，任天堂NS遊戲機自從發售以來，第三方遊戲稀缺，單獨靠第一方有限的遊戲苦苦支撐著發售表，遊戲機銷量失速問題已經日益明顯。而作為競爭對手的索尼和微軟在滿滿的遊戲發售表衝擊下，NS的未來道路漫漫。

作為索尼的傳統大本營歐洲，PS4的銷量一直遙遙領先，無人能夠撼動。而任天堂大本營日本，PS4也開始全面壓制著NS已經長達四周，如果說日本主機市場規模小影響不大的話，那麼作為三家主戰場的北美市場則是兵家必爭之地，而同樣PS4已經從五月份開始就一直壓制著NS，而且是每個月幾十萬台銷量的差距，更不要說索尼歐洲橫掃千軍如卷席的優勢。這種趨勢可以預見是未來一段時間都不能改變的。

可以說NS自從首發爆發銷量以後，開始在歐、美、日全面失速，未來要銷量超越PS4的希望已見渺茫。不過也有聲音指出，NS銷量全面落後PS4是因為NS缺貨，而PS4貨源充足，你怎麼看？

惡過豚

我就係好耐之前開過一個post 講我自己對switch無興趣
我先知呢度 對一樣無興趣既人就係另一邊既打手 就比人標籤做sony打手
我先知呢度係咁撚核突

巴打，我掩護你，你快D走

入過任天堂個fans post未

無興趣都要開post講係on9左d既
你睇下mh一出幾多on9開post話無興趣

日本第一淨資金企業氣數已盡
同期sony排緊第4

人地串鳩你都睇唔明

你同你口中既任fans一樣咁核突姐
幾時先肯收下把口唔玩煽風點火呢d低手野啊

入老任個fans post講錯野都會俾人鬧爆閘狗，mon post狗

你數下其他平台等左幾多年先有隻新MH
忍左多年唔買老任機無得J MH堆人
依家實J餐飽

都係果句 各有各玩 都唔知有咩好嘈
百貨應百客啊

唔明有咩咁on9 我係車台開過post講下唔鐘意既車類型

一樣可以好正常討論到
我自己覺得係年紀層關係
不過應該準備大把任天堂fans入黎屌柒我

又可以睇單機狗發窮惡

仲可以睇玻璃心發爛渣

無人想知你有無興趣啊垃圾

玩game定玩機
邊度game好玩米玩邊部囉
不過玩完zelda 同Mario 部switch封左塵都係事實
希望老任生生性性出番d好game啦
不過暫時睇落都係得太鼓有些少興趣.....

如果mhw上年出 我switch連機都唔會出

唔係隻mhw ps4繼續封緊塵啦

邊到出game岩玩咪玩邊部囉

係班無錢買機既先要J死一邊

你睇下班細蚊仔

原來連登咁多窮撚買唔起2部主機 要係到鬥邊部好

你再睇耐d就知其實唔係互踩

出mario 嗰時唔見你咁講

任天堂是宗教

咁反任都係

耶和華都有個撒旦

咁索尼咪共產黨?

唔好又拉埋sony落水

耶教屈服中共
老任咪屈服索尼囉

禁題都講到明老任財報
然後成班友入黎唔撚係討論份財報喺到引戰

入人地FANS POST講反話比人圍然後就話人咬你
反任撚係咪個個都冇撚腦

又黎小學雞罵戰
唔知仲以為係各家既股東添

香港市場嚟講
一隻mon hun可以令psp ps4 一手二手斷貨咁滯
n3ds switch有無話要周街搵貨買

關個標題咩事

啱啱放監？

d話題loop咗無數次，任fans好惡、玩switch弱智、玩紙皮。每個post都見到

BLANK 慘到一出去就比人打殘

老友你係咪出黎搞笑

掉返轉呀? 我淨係見出左mhw之後啲毒撚係咁開post嘈咋喎

switch炒咗成大半年 依家先叫做有得正價入手

打手打撚到你咁 真係好鬼肉酸

你係高登仲柒唔夠 ？
所以我咪話老任機主post似波台球迷post囉 又爆閘又mon post

去日本秋葉原行一轉

全部都無貨要訂

唔明有咩好吵
我就係為左MHW買機既 但暫時對其他game既興趣真係不大 所以之前先無買PS4
反而switch已經買左5-6隻game
兩部機唔同類型
Game既野好玩就玩㗎啦

開幾個MHW假膠POST同個個POST都入去引戰冇人理邊樣柒D
講黎講去咪又係我屌PSHK打飛機
你咪搵下我有冇好似你咁撚ON9入人機主POST屌人地D FANS囉
十足中小學D自己講自己笑既柒頭咁
扮低能博人睬你
冇人理你就好心摺埋收皮啦

有班人真係當自己正義之師,覺得入人地post搞事係正義之舉,自己既point一定岩,駁佢就一定係盲撐

柒撚左就扮假膠
遊戲台得一個fans post啫 你咪check下我有冇入黎屌柒你呢d宗教狂熱粉絲囉
笑鳩你呢d宗教粉絲每朝mon老任股價當屌女咋

索索成日拎家用主機打丁自己係hardcore gamer，腥味臭到真係令人好反感

我好記得係炒到奧德賽出
因為我係買奧德賽機
出之前幾日問話3千幾無得訂
結果出左我再去問變返正價

你仲會發現係任系同索系之仲有軟系

然後比人屌2下就話人惡嘛
你咪試下入An撚POST屌An撚
入皇馬Post屌皇馬黑哨
睇下人地會點招呼你囉
上次CAP圖仲未柒夠呀

笑撚死

其實我果陣為左splatoon2買(1無玩但一路有留意)
之後出左有fd拉左我去d switch group
屌你老母問價都要比人屌
日日睇住個group就係睇住d準用家比d老屎忽批鬥
跟住買完部機, 返屋企滿心歡喜玩
場場唔夠3分鐘就會自動彈機
好啦, 我自己爬文
發現有人同我有同樣問題
去討論區問都比d老任粉狂屌話自己無事一定係問個人有問題, 係電器盲
我心諗屌, 我電腦壞左都係自己整會盲到乜野程度
我就係想知點解決, 我部ps4同switch都係連wifi, 我3ds都係連同一個wifi
都係同一個距離連
我就唔撚明點解我部用左2年嘅3ds無連線問題
部ps4都係任何無問題
係部switch點撚樣整都係會打打下斷
最後個fd買左隻usb lan線無用轉讓左比我打機
叫做無斷得咁勁
但都係會斷
真係打個機都打到火撚滾

依家mhw出番ps4我應該唔會再打switch
除非佢又咁好野出左隻mh去switch啦

too long can't not see

成日都話ns冇game玩得孖寶薩爾達
漆彈2 pokken 火紋無雙 瘋兔 孖車
異度神劍2 剪紙人 arms 12switch係咩黎
隻隻銷量都過百萬 扮睇唔到?

3廠都唔少啦其實
上古5 doom 炸彈人 minecraft 魔界戰記5 龍珠
just dance 2k18 樂高系列 光榮啲新舊作 超音鼠mania 火箭聯盟 俄羅斯方塊S 生化危機啟示錄
你話冷飯 ps4第一年咪又係好多冷飯

仲有好多高質既獨立遊戲
overcooked 星露谷 golf story 鏟子騎士 voez
demmo 百戰天蟲 steamworld2 this is the police
隻隻都賣得好過steam同ps4

以上只係17年10個月裡面出既部份game
咁多都話冇野啱不如賣左部switch啦
18年都有唔少獨佔game 同3廠新作
仲有任天堂e3前後一定有猛料

證明我好大怨氣

點解會好過steam，明明同一隻獨立遊戲黎

幾時既事
有冇LINK

我幾時屌鳩你呀
笑鳩你咋
我擺低個sosad icon拍個屎忽就走喇 俾人笑兩野就覺得人地屌柒你 仲敏感過女人個g點
[url]透過 HKG 分享一則貼文: 著名任迷S_Roberto表示mhw我PC洗玩你PS4咩！？
知你假膠唔計喇 著名任迷

賣得好過
好多都係

Mhw咪一樣
老屎忽多到
Psn直情死ser

邊度講 仲多過steam？

mhw死ser我都可以單機solo
splatoon斷左要比人燒春袋
你有玩都知splatoon hit緊嘅時候幾多人屌斷線
特別係你打rank同打工掃垃圾嘅時候

因為switch方便 可以係碎片時間玩
好似呢兩日咁凍我放假都係係床到玩
待機開機唔使等 可以搭車玩 等人玩
呢啲因素係外國更加受落 佢地地方大車程長
好多獨立遊戲開發組都有公告過自己既game係switch特別好賣

插lan之後冇斷過

老任

印象中係splatoon2出左一個星期左右嘅事
不過我對上一次打fes係uniqlo對陣都有斷過線
之後我就dont give a fuck左
比我家姐拎左去同男朋友玩overcook同孖車
switch嘅合家歡遊戲同mario都做得好好
甚至mario可以話係難得一見(做遊戲好好, 但其他野都係用腳做 )
但好多user對部機本身嘅使用體驗真係唔應該係近年應該有嘅質素

連線最ON9係用P2P
對玩家本身個網絡要求高D
所以唔插LAN通常多問題D

之前有朋友同我傳過老任有一批switch係做衰左
但我唔肯定自己係咪買左呢批
同埋老任維修部同我返工撞晒時間
最後都係無拎去check
不過玩mhxx就未試過斷線
我有懷疑過係splatoon個ser垃圾

平時就擺低icon走人
依家咁就咁勞要同我嘈
辛苦你囉
唔講仲以為追擊我有金執
你呢D開完笑2頁最後D人咪Don't give a shit
最後就係我入親GAME POST都係同人傾返隻GAME有講有笑
你就繼續做小丑啦

我有兩部wifi一部貴啲新既就成日斷 一部舊既就永遠都唔斷

不過SWITCH既WIFI模組係幾垃圾

部switch斷貨嘅時候佢仲喺佢老母個西入面未出嚟
唔好怪人地啦

又話我自己講自己笑冇人理
你又咁著緊覆我
我撚有追擊你咩傻西 睇睇下post見到你個名先笑柒你d高登史咋
理西你入game post有冇同人有講有笑咩

其實唔明點解要嘈 2部都玩唔得？

連登仔窮唔係第一既事

因為對家想老任執柒左佢，再係另一陣型出game

根本無競爭只會退步

有時就唔一定係關間公司本身事
盲反撚先係根源

唔洗拖埋人地公司落水
係D盲反本身既問題姐

索狗真係好撚煩

唔得，呢個職業道德嘅問題，唔可以收兩家茶禮

我係x廠fans
唔該y廠快啲收皮

宜家對面廠殺左你全家咩 成撚日jer住人

Geforce 1060都要3千銀一張,最平果陣都$2000,PC來講先叫中階,砌一部機夠買曬兩部console

可能真係無錢買多個platform來玩

摺啦
摺啦麻
仲唔摺?
快D 摺!

咁要諗點摺架嘛
你摺先喇
摺呀
摺啦嘛
摺啦
仲唔摺

估唔到真係有人以連登遊戲台版面黎做指標

瘋兔 12switch 呢啲真係唔啱玩都唔會買
我玩開dark soul 尼爾 巫師 血源 刺客呢類野
我唔知呢類game 叫乜
但你叫我玩arms同超音鼠？不了

上古、生化就似，不過我都玩過
成日話俾時間，我就放長雙眼睇下佢18年有冇呢類game
冇對我黎講就真係冇game 玩

crapcom: 你都傻嘅
mhw上年出
我隻mhxx仲點cap多浸？

任豚無錯係護主犬
但事實上我見到好多都係索狗係到撩是鬥非

真係咁醒就唔會出switch版之前公布mhw

你地真係唔洗屠龍
仲有時間係呢啲膠post度玩

crapcom: mhxx 3ds都柒咗 唔緊要啦
都已經係sunk cost 當執錢

但我2樣都會玩喎

如果只想玩畫面向既game pc同ps4啱你多啲
因為ns主打唔係sell高畫質
你講既果種就自然少 只可以講ns唔啱你
暫時只有 德軍總部2 dark soul remaster
魔女12合集同魔女新作3 銀河戰士4符合你要求
你要係主打全年齡同多人同樂既廠搵呢啲game唔覺得走錯地方咩
所以你都係留錢買ps4 or pc game吧

冇老任彈返起你班Sony奶鞋狗長遠黎講咪又係死

果然係連登提親老任
有左9成post都唔可以正常討論

Switch出左幾耐 ps4出左幾耐
點比呀大哥

出咗咁耐都要攞啲餅打飛機係慘既

近排好多狗鐘意放低張圖以為自己好威威

每次睇到呢啲圖都覺得好好笑
拎幾年既量同10個月既量
連啲小遊戲 銷量低到喊
同埋發售日子都冇ps5出佢都未出既game都放埋落去
老任其他過百萬 大受好評既game就扮睇唔到
真係唔知到底邊個先係噴到周圍係果個